met die woorden en een laatste snap van zijn vingers, Mr. Stryver gedragen zich in Fleet-straat, temidden van de algemene goedkeuring van zijn toehoorders.
Mr. Lorry en Charles Darnay fietsen werden gelaten aan de balie in het algemeen vertrek vanaf de bank.
"Neem de brief?"
Zei Mr. vrachtwagen.
"Weet je waar het te leveren?"
"I do."
"gaat u ondernemen om uit te leggen dat we veronderstellen te zijn gericht op de kans van ons weet waar dit te doen toekomen, en dat is hier enige tijd?"
"Ik zal doen.
Begin je voor Parijs vanaf hier?"
"Vanaf hier op acht."
"Ik kom terug, tot ziens."
Veel onwennigheid met zichzelf en met Stryver en de meeste andere mannen, Darnay fietsen maakte het beste van zijn weg in de stilte van de tempel, opende de brief, en lezen.
Deze werden haar inhoud: "gevangenis van de Abbaye, Parijs.
"21 juni 1792.
"MONSIEUR binnenskamers De Markies.
"Na lang in gevaar van mijn leven in de handen van het dorp, ik heb met groot geweld en vernederingen, en bracht een lange reis te voet naar Parijs.
Onderweg heb ik veel geleden .
Dat is ook niet alles; mijn huis is opgeruimd--met de grond gelijkgemaakt.
"De misdaad waarvoor ik ben opgesloten, Monsieur binnenskamers de markies, en waarvoor ik wordt opgeroepen om voor de rechtbank en verliest mijn leven (zonder uw zo gul) is, vertellen ze mij, verraad tegen de majesteit van het volk, aangezien ik heb gehandeld tegen hen voor emigrant .
Het is tevergeefs ik vertegenwoordig dat ik heb gehandeld, en niet tegen, al naar gelang uw opdrachten.
